風波裡的茶杯 吳志森 鄭家富

機場 懷疑有 扮示威者既唔知乜人，挑釁防暴警察引發機場打鬥事件

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never